[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=-1)

-1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [0, 1[ t=0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=0

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=0 : 1

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, -1 > -1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, -1 > -1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=-1, readable_time_span=[0, 0[, writable_time_span=[0, 1[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=0


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=-1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:22, begin_read]: 
input::begin_read(time = 0)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [0, 1[ t=0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=0

[src/flow/source_node.cc:65, pull_frame_]: 
processing t=0, output buffer: [frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=-1, readable_time_span=[0, 0[, writable_time_span=[0, 1[
reader state=1, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=0


[test/../src/flow/node_output.h:65, end_write]: 
output::end_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:72, end_write]: 
output::end_write()

[src/flow/source_node.cc:81, pull_frame_]: 
source::pull() (t=0, end=0), 
[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=1
total_duration=1
last_write_time=0, readable_time_span=[0, 1[, writable_time_span=[1, 1[
reader state=1, writer state=0, end_time=100, read_start_time=0


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=0)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:42, begin_read]: 
input::begin_read(time = 0) --> [0, 1[

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:187, end_read]: 
VBEFORE: read_start_time_ mismatch: ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=1
total_duration=1
last_write_time=0, readable_time_span=[0, 1[, writable_time_span=[1, 1[
 rst=0

[test/../src/flow/node_input.tcc:67, end_read]: 
input::end_read(time = 0)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=0, readable_time_span=[1, 1[, writable_time_span=[1, 2[
reader state=0, writer state=1, end_time=100, read_start_time=1


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=0)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=0)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=1 : 0

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=0, readable_time_span=[1, 1[, writable_time_span=[1, 2[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=1


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 1)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [1, 2[ t=1

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=1

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:65, pull_frame_]: 
processing t=1, output buffer: [frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
cannot lock mutex for debug_print



[test/../src/flow/node_output.h:65, end_write]: 
output::end_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:72, end_write]: 
output::end_write()

[src/flow/source_node.cc:81, pull_frame_]: 
source::pull() (t=1, end=0), 
[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=1
total_duration=1
last_write_time=1, readable_time_span=[1, 2[, writable_time_span=[2, 2[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=1


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [2, 3[ t=2

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=2

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=1, readable_time_span=[2, 2[, writable_time_span=[2, 3[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=2


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [2, 3[ t=2

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=1)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=2 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=2

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=1, readable_time_span=[2, 2[, writable_time_span=[2, 3[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=2


[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 2)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [3, 4[ t=3

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=2, readable_time_span=[3, 3[, writable_time_span=[3, 4[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=3


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=2)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=3

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=2)

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=3 : 0

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [3, 4[ t=3

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=2, readable_time_span=[3, 3[, writable_time_span=[3, 4[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=3


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 3)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=3

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=3, readable_time_span=[4, 4[, writable_time_span=[4, 5[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=4


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=3)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=3)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [4, 5[ t=4

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=4

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=4 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=3, readable_time_span=[4, 4[, writable_time_span=[4, 5[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=4


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 4)....

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [4, 5[ t=4

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=4

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [4, 5[ t=4

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=4

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=4, readable_time_span=[5, 5[, writable_time_span=[5, 6[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=5


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [5, 6[ t=5

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=4)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=5

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=4)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=5 : 0

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=4, readable_time_span=[5, 5[, writable_time_span=[5, 6[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=5


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 5)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=5, readable_time_span=[6, 6[, writable_time_span=[6, 7[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=6


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=5)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=5)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=6 : 0

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [6, 7[ t=6

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=6

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=5, readable_time_span=[6, 6[, writable_time_span=[6, 7[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=6


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 6)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=6, readable_time_span=[7, 7[, writable_time_span=[7, 8[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=7


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=6)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=6)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [7, 8[ t=7

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=7 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=7

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=6, readable_time_span=[7, 7[, writable_time_span=[7, 8[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=7


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 7)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=7, readable_time_span=[8, 8[, writable_time_span=[8, 9[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=8


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=7)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [8, 9[ t=8

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=7)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=8

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=8 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=7, readable_time_span=[8, 8[, writable_time_span=[8, 9[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=8


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 8)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [9, 10[ t=9

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=8, readable_time_span=[9, 9[, writable_time_span=[9, 10[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=9


[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=9

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=8)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=8)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=9 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=8, readable_time_span=[9, 9[, writable_time_span=[9, 10[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=9


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 9)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [9, 10[ t=9

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=9

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=9, readable_time_span=[10, 10[, writable_time_span=[10, 11[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=10


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=9)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [10, 11[ t=10

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=9)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=10

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=10 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=9, readable_time_span=[10, 10[, writable_time_span=[10, 11[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=10


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 10)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [10, 11[ t=10

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=10

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=10, readable_time_span=[11, 11[, writable_time_span=[11, 12[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=11


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=10)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [11, 12[ t=11

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=10)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=11

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=11 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=10, readable_time_span=[11, 11[, writable_time_span=[11, 12[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=11


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 11)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [12, 13[ t=12

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=11, readable_time_span=[12, 12[, writable_time_span=[12, 13[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=12


[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=12

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=11)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=11)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=12 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=11, readable_time_span=[12, 12[, writable_time_span=[12, 13[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=12


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 12)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [12, 13[ t=12

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=12

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=12, readable_time_span=[13, 13[, writable_time_span=[13, 14[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=13


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=12)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=12)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [13, 14[ t=13

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=13 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=13

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=12, readable_time_span=[13, 13[, writable_time_span=[13, 14[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=13


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 13)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=13, readable_time_span=[14, 14[, writable_time_span=[14, 15[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=14


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=13)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [14, 15[ t=14

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=13)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=14

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=14 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=13, readable_time_span=[14, 14[, writable_time_span=[14, 15[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=14


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 14)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=14, readable_time_span=[15, 15[, writable_time_span=[15, 16[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=15


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=14)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [15, 16[ t=15

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=14)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=15

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=15 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=14, readable_time_span=[15, 15[, writable_time_span=[15, 16[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=15


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 15)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [16, 17[ t=16

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=16

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=15, readable_time_span=[16, 16[, writable_time_span=[16, 17[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=16


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=15)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=15)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=16 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=15, readable_time_span=[16, 16[, writable_time_span=[16, 17[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=16


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [16, 17[ t=16

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 16)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=16

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=16, readable_time_span=[17, 17[, writable_time_span=[17, 18[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=17


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=16)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=16)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [17, 18[ t=17

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=17 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=17

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=16, readable_time_span=[17, 17[, writable_time_span=[17, 18[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=17


[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 17)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
cannot lock mutex for debug_print



[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [18, 19[ t=18

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=17)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=18

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=17)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=18 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=17, readable_time_span=[18, 18[, writable_time_span=[18, 19[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=18


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 18)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [18, 19[ t=18

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=18

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=18, readable_time_span=[19, 19[, writable_time_span=[19, 20[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=19


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=18)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=18)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [19, 20[ t=19

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=19 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=19

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=18, readable_time_span=[19, 19[, writable_time_span=[19, 20[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=19


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 19)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=19, readable_time_span=[20, 20[, writable_time_span=[20, 21[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=20


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=19)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=19)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [20, 21[ t=20

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=20 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=20

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=19, readable_time_span=[20, 20[, writable_time_span=[20, 21[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=20


[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 20)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=20, readable_time_span=[21, 21[, writable_time_span=[21, 22[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=21


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [21, 22[ t=21

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=20)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=21

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=20)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=21 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=20, readable_time_span=[21, 21[, writable_time_span=[21, 22[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=21


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 21)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [22, 23[ t=22

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=21, readable_time_span=[22, 22[, writable_time_span=[22, 23[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=22


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=21)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=22

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=21)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=22 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=21, readable_time_span=[22, 22[, writable_time_span=[22, 23[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=22


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 22)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [22, 23[ t=22

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=22

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=22, readable_time_span=[23, 23[, writable_time_span=[23, 24[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=23


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=22)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [23, 24[ t=23

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=22)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=23

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=23 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=22, readable_time_span=[23, 23[, writable_time_span=[23, 24[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=23


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 23)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [24, 25[ t=24

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=23, readable_time_span=[24, 24[, writable_time_span=[24, 25[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=24


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=23)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=24

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=23)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=24 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=23, readable_time_span=[24, 24[, writable_time_span=[24, 25[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=24


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [24, 25[ t=24

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 24)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=24

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=24, readable_time_span=[25, 25[, writable_time_span=[25, 26[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=25


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=24)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [25, 26[ t=25

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=24)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=25

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=25 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=24, readable_time_span=[25, 25[, writable_time_span=[25, 26[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=25


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 25)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=25, readable_time_span=[26, 26[, writable_time_span=[26, 27[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=26


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [26, 27[ t=26

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=25)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=26

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=25)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=26 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=25, readable_time_span=[26, 26[, writable_time_span=[26, 27[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=26


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 26)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [27, 28[ t=27

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=26, readable_time_span=[27, 27[, writable_time_span=[27, 28[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=27


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=26)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=27

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=26)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=27 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=26, readable_time_span=[27, 27[, writable_time_span=[27, 28[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=27


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [27, 28[ t=27

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 27)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=27

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=27, readable_time_span=[28, 28[, writable_time_span=[28, 29[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=28


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=27)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [28, 29[ t=28

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=27)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=28

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=28 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=27, readable_time_span=[28, 28[, writable_time_span=[28, 29[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=28


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 28)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [29, 30[ t=29

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=28, readable_time_span=[29, 29[, writable_time_span=[29, 30[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=29


[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=29

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=28)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=28)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=29 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=28, readable_time_span=[29, 29[, writable_time_span=[29, 30[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=29


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 29)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [29, 30[ t=29

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=29

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=29, readable_time_span=[30, 30[, writable_time_span=[30, 31[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=30


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=29)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [30, 31[ t=30

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=29)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=30

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=30 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=29, readable_time_span=[30, 30[, writable_time_span=[30, 31[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=30


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 30)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [31, 32[ t=31

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=30, readable_time_span=[31, 31[, writable_time_span=[31, 32[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=31


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=30)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=31

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=30)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=31 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=30, readable_time_span=[31, 31[, writable_time_span=[31, 32[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=31


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 31)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=31, readable_time_span=[32, 32[, writable_time_span=[32, 33[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=32


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [32, 33[ t=32

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=31)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=32

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=31)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=32 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=31, readable_time_span=[32, 32[, writable_time_span=[32, 33[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=32


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 32)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [32, 33[ t=32

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=32

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=32, readable_time_span=[33, 33[, writable_time_span=[33, 34[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=33


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [33, 34[ t=33

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=32)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=32)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=33

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=33 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=32, readable_time_span=[33, 33[, writable_time_span=[33, 34[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=33


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 33)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [34, 35[ t=34

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=33, readable_time_span=[34, 34[, writable_time_span=[34, 35[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=34


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=33)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=34

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=33)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=34 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=33, readable_time_span=[34, 34[, writable_time_span=[34, 35[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=34


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [34, 35[ t=34

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 34)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=34

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=34, readable_time_span=[35, 35[, writable_time_span=[35, 36[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=35


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=34)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [35, 36[ t=35

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=34)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=35

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=35 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=34, readable_time_span=[35, 35[, writable_time_span=[35, 36[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=35


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 35)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [36, 37[ t=36

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=35, readable_time_span=[36, 36[, writable_time_span=[36, 37[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=36


[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=36

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=35)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=35)

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=36 : 0

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [36, 37[ t=36

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=35, readable_time_span=[36, 36[, writable_time_span=[36, 37[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=36


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 36)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=36

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=36, readable_time_span=[37, 37[, writable_time_span=[37, 38[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=37


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=36)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [37, 38[ t=37

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=36)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=37

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=37 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=36, readable_time_span=[37, 37[, writable_time_span=[37, 38[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=37


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 37)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [37, 38[ t=37

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=37

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=37, readable_time_span=[38, 38[, writable_time_span=[38, 39[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=38


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=37)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=37)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [38, 39[ t=38

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=38

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=38 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=37, readable_time_span=[38, 38[, writable_time_span=[38, 39[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=38


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 38)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=38, readable_time_span=[39, 39[, writable_time_span=[39, 40[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=39


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [39, 40[ t=39

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=38)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=38)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=39

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=39 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=38, readable_time_span=[39, 39[, writable_time_span=[39, 40[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=39


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 39)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [39, 40[ t=39

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=39

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=39, readable_time_span=[40, 40[, writable_time_span=[40, 41[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=40


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [40, 41[ t=40

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=39)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=40

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=39)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=40 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=39, readable_time_span=[40, 40[, writable_time_span=[40, 41[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=40


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 40)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [40, 41[ t=40

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=40

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=40, readable_time_span=[41, 41[, writable_time_span=[41, 42[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=41


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=40)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [41, 42[ t=41

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=40)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=41

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=41 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=40, readable_time_span=[41, 41[, writable_time_span=[41, 42[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=41


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 41)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [42, 43[ t=42

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=42

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=41, readable_time_span=[42, 42[, writable_time_span=[42, 43[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=42


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=41)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=41)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=42 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=41, readable_time_span=[42, 42[, writable_time_span=[42, 43[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=42


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [42, 43[ t=42

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 42)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=42

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=42, readable_time_span=[43, 43[, writable_time_span=[43, 44[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=43


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [43, 44[ t=43

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=42)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=43

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=42)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=43 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=42, readable_time_span=[43, 43[, writable_time_span=[43, 44[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=43


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [43, 44[ t=43

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 43)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=43

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=43, readable_time_span=[44, 44[, writable_time_span=[44, 45[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=44


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=43)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=43)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [44, 45[ t=44

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=44 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=44

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=43, readable_time_span=[44, 44[, writable_time_span=[44, 45[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=44


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 44)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=44, readable_time_span=[45, 45[, writable_time_span=[45, 46[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=45


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=44)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=44)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [45, 46[ t=45

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=45 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=45

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=44, readable_time_span=[45, 45[, writable_time_span=[45, 46[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=45


[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 45)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=45, readable_time_span=[46, 46[, writable_time_span=[46, 47[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=46


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [46, 47[ t=46

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=45)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=46

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=45)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=46 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=45, readable_time_span=[46, 46[, writable_time_span=[46, 47[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=46


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 46)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [47, 48[ t=47

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=46, readable_time_span=[47, 47[, writable_time_span=[47, 48[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=47


[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=47

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=46)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=46)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=47 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=46, readable_time_span=[47, 47[, writable_time_span=[47, 48[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=47


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 47)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [47, 48[ t=47

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=47

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=47, readable_time_span=[48, 48[, writable_time_span=[48, 49[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=48


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=47)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=47)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [48, 49[ t=48

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=48 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=48

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=47, readable_time_span=[48, 48[, writable_time_span=[48, 49[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=48


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 48)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=48, readable_time_span=[49, 49[, writable_time_span=[49, 50[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=49


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=48)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [49, 50[ t=49

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=48)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=49

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=49 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=48, readable_time_span=[49, 49[, writable_time_span=[49, 50[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=49


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 49)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [49, 50[ t=49

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=49

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=49, readable_time_span=[50, 50[, writable_time_span=[50, 51[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=50


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=49)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [50, 51[ t=50

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=49)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=50 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=50

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=49, readable_time_span=[50, 50[, writable_time_span=[50, 51[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=50


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 50)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=50, readable_time_span=[51, 51[, writable_time_span=[51, 52[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=51


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [51, 52[ t=51

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=50)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=51

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=50)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=51 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=50, readable_time_span=[51, 51[, writable_time_span=[51, 52[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=51


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 51)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [52, 53[ t=52

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=51, readable_time_span=[52, 52[, writable_time_span=[52, 53[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=52


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=51)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=52

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=51)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=52 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=51, readable_time_span=[52, 52[, writable_time_span=[52, 53[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=52


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 52)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [52, 53[ t=52

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=52

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=52, readable_time_span=[53, 53[, writable_time_span=[53, 54[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=53


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=52)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=52)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [53, 54[ t=53

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=53 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=53

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=52, readable_time_span=[53, 53[, writable_time_span=[53, 54[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=53


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 53)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=53, readable_time_span=[54, 54[, writable_time_span=[54, 55[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=54


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=53)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [54, 55[ t=54

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=53)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=54

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=54 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=53, readable_time_span=[54, 54[, writable_time_span=[54, 55[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=54


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 54)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [55, 56[ t=55

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=55

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=54, readable_time_span=[55, 55[, writable_time_span=[55, 56[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=55


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=54)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=54)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=55 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=54, readable_time_span=[55, 55[, writable_time_span=[55, 56[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=55


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [55, 56[ t=55

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 55)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=55

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=55, readable_time_span=[56, 56[, writable_time_span=[56, 57[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=56


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=55)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [56, 57[ t=56

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=55)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=56

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=56 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=55, readable_time_span=[56, 56[, writable_time_span=[56, 57[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=56


[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 56)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=56, readable_time_span=[57, 57[, writable_time_span=[57, 58[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=57


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=56)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [57, 58[ t=57

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=56)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=57

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=57 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=56, readable_time_span=[57, 57[, writable_time_span=[57, 58[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=57


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 57)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [58, 59[ t=58

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=57, readable_time_span=[58, 58[, writable_time_span=[58, 59[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=58


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=57)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=58

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=57)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=58 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=57, readable_time_span=[58, 58[, writable_time_span=[58, 59[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=58


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 58)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [58, 59[ t=58

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=58

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=58, readable_time_span=[59, 59[, writable_time_span=[59, 60[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=59


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=58)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=58)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [59, 60[ t=59

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=59 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=59

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=58, readable_time_span=[59, 59[, writable_time_span=[59, 60[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=59


[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 59)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=59, readable_time_span=[60, 60[, writable_time_span=[60, 61[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=60


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=59)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [60, 61[ t=60

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=59)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=60

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=60 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=59, readable_time_span=[60, 60[, writable_time_span=[60, 61[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=60


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 60)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [61, 62[ t=61

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=60, readable_time_span=[61, 61[, writable_time_span=[61, 62[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=61


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=60)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=61

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=60)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=61 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=60, readable_time_span=[61, 61[, writable_time_span=[61, 62[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=61


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 61)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [62, 63[ t=62

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=61, readable_time_span=[62, 62[, writable_time_span=[62, 63[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=62


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=61)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=62

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=61)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=62 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=61, readable_time_span=[62, 62[, writable_time_span=[62, 63[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=62


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [62, 63[ t=62

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 62)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=62

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=62, readable_time_span=[63, 63[, writable_time_span=[63, 64[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=63


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=62)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=62)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [63, 64[ t=63

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=63 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=63

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=62, readable_time_span=[63, 63[, writable_time_span=[63, 64[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=63


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 63)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=63, readable_time_span=[64, 64[, writable_time_span=[64, 65[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=64


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [64, 65[ t=64

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=63)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=64

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=63)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=64 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=63, readable_time_span=[64, 64[, writable_time_span=[64, 65[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=64


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 64)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [64, 65[ t=64

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=64

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=64, readable_time_span=[65, 65[, writable_time_span=[65, 66[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=65


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [65, 66[ t=65

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=64)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=65

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=64)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=65 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=64, readable_time_span=[65, 65[, writable_time_span=[65, 66[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=65


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 65)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=65, readable_time_span=[66, 66[, writable_time_span=[66, 67[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=66


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [66, 67[ t=66

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=65)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=66

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=65)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=66 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=65, readable_time_span=[66, 66[, writable_time_span=[66, 67[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=66


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 66)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [67, 68[ t=67

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=67

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=66, readable_time_span=[67, 67[, writable_time_span=[67, 68[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=67


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=66)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=66)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=67 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=66, readable_time_span=[67, 67[, writable_time_span=[67, 68[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=67


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [67, 68[ t=67

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 67)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=67

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=67, readable_time_span=[68, 68[, writable_time_span=[68, 69[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=68


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=67)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [68, 69[ t=68

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=67)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=68

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=68 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=67, readable_time_span=[68, 68[, writable_time_span=[68, 69[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=68


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 68)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=68, readable_time_span=[69, 69[, writable_time_span=[69, 70[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=69


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [69, 70[ t=69

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=68)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=69

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=68)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=69 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=68, readable_time_span=[69, 69[, writable_time_span=[69, 70[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=69


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 69)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [70, 71[ t=70

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=70

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=69, readable_time_span=[70, 70[, writable_time_span=[70, 71[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=70


[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=69)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=69)

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=70 : 0

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=69, readable_time_span=[70, 70[, writable_time_span=[70, 71[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=70


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [70, 71[ t=70

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=70

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 70)....

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=70, readable_time_span=[71, 71[, writable_time_span=[71, 72[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=71


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [71, 72[ t=71

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=70)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=71

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=70)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=71 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=70, readable_time_span=[71, 71[, writable_time_span=[71, 72[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=71


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [71, 72[ t=71

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 71)....

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=71

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=71, readable_time_span=[72, 72[, writable_time_span=[72, 73[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=72


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=71)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=71)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [72, 73[ t=72

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=72 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=72

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=71, readable_time_span=[72, 72[, writable_time_span=[72, 73[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=72


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 72)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=72, readable_time_span=[73, 73[, writable_time_span=[73, 74[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=73


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=72)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [73, 74[ t=73

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=72)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=73 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=73

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=72, readable_time_span=[73, 73[, writable_time_span=[73, 74[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=73


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 73)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=73, readable_time_span=[74, 74[, writable_time_span=[74, 75[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=74


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=73)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [74, 75[ t=74

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=73)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=74

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=74 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=73, readable_time_span=[74, 74[, writable_time_span=[74, 75[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=74


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 74)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=74, readable_time_span=[75, 75[, writable_time_span=[75, 76[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=75


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [75, 76[ t=75

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=74)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=75

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=74)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=75 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=74, readable_time_span=[75, 75[, writable_time_span=[75, 76[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=75


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 75)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [75, 76[ t=75

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=75

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=75, readable_time_span=[76, 76[, writable_time_span=[76, 77[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=76


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=75)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=75)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [76, 77[ t=76

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=76 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=76

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=75, readable_time_span=[76, 76[, writable_time_span=[76, 77[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=76


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 76)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=76, readable_time_span=[77, 77[, writable_time_span=[77, 78[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=77


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=76)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [77, 78[ t=77

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=76)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=77

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=77 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=76, readable_time_span=[77, 77[, writable_time_span=[77, 78[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=77


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 77)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [78, 79[ t=78

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=77, readable_time_span=[78, 78[, writable_time_span=[78, 79[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=78


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=77)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=78

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=77)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=78 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=77, readable_time_span=[78, 78[, writable_time_span=[78, 79[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=78


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 78)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [78, 79[ t=78

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=78

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=78, readable_time_span=[79, 79[, writable_time_span=[79, 80[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=79


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=78)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [79, 80[ t=79

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=78)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=79

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=79 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=78, readable_time_span=[79, 79[, writable_time_span=[79, 80[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=79


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 79)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [80, 81[ t=80

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=79, readable_time_span=[80, 80[, writable_time_span=[80, 81[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=80


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=79)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=80

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=79)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=80 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=79, readable_time_span=[80, 80[, writable_time_span=[80, 81[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=80


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 80)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [80, 81[ t=80

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=80

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=80, readable_time_span=[81, 81[, writable_time_span=[81, 82[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=81


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=80)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [81, 82[ t=81

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=80)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=81

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=81 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=80, readable_time_span=[81, 81[, writable_time_span=[81, 82[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=81


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 81)....

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=81, readable_time_span=[82, 82[, writable_time_span=[82, 83[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=82


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [82, 83[ t=82

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=81)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=82

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=81)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=82 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=81, readable_time_span=[82, 82[, writable_time_span=[82, 83[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=82


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 82)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [83, 84[ t=83

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=82, readable_time_span=[83, 83[, writable_time_span=[83, 84[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=83


[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=83

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=82)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=82)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=83 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=82, readable_time_span=[83, 83[, writable_time_span=[83, 84[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=83


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [83, 84[ t=83

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 83)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=83

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=83, readable_time_span=[84, 84[, writable_time_span=[84, 85[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=84


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=83)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=83)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [84, 85[ t=84

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=84 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=84

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=83, readable_time_span=[84, 84[, writable_time_span=[84, 85[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=84


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 84)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=84, readable_time_span=[85, 85[, writable_time_span=[85, 86[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=85


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=84)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [85, 86[ t=85

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=84)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=85

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=85 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=84, readable_time_span=[85, 85[, writable_time_span=[85, 86[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=85


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 85)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [86, 87[ t=86

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=86

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=85, readable_time_span=[86, 86[, writable_time_span=[86, 87[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=86


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=85)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=85)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=86 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=85, readable_time_span=[86, 86[, writable_time_span=[86, 87[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=86


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [86, 87[ t=86

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 86)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=86

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=86, readable_time_span=[87, 87[, writable_time_span=[87, 88[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=87


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=86)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=86)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [87, 88[ t=87

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=87 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=87

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=86, readable_time_span=[87, 87[, writable_time_span=[87, 88[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=87


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 87)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=87, readable_time_span=[88, 88[, writable_time_span=[88, 89[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=88


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=87)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=87)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [88, 89[ t=88

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=88 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=88

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=87, readable_time_span=[88, 88[, writable_time_span=[88, 89[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=88


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 88)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=88, readable_time_span=[89, 89[, writable_time_span=[89, 90[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=89


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=88)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [89, 90[ t=89

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=88)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=89

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=89 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=88, readable_time_span=[89, 89[, writable_time_span=[89, 90[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=89


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 89)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=89, readable_time_span=[90, 90[, writable_time_span=[90, 91[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=90


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [90, 91[ t=90

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=89)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=90

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=89)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=90 : 0

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=89, readable_time_span=[90, 90[, writable_time_span=[90, 91[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=90


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 90)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [91, 92[ t=91

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=91

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=90, readable_time_span=[91, 91[, writable_time_span=[91, 92[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=91


[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=90)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=90)

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=91 : 0

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=90, readable_time_span=[91, 91[, writable_time_span=[91, 92[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=91


[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [91, 92[ t=91

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 91)....

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=91

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=91, readable_time_span=[92, 92[, writable_time_span=[92, 93[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=92


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=91)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=91)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [92, 93[ t=92

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=92 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=92

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=91, readable_time_span=[92, 92[, writable_time_span=[92, 93[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=92


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 92)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=92, readable_time_span=[93, 93[, writable_time_span=[93, 94[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=93


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=92)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=92)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [93, 94[ t=93

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=93 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=93

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=92, readable_time_span=[93, 93[, writable_time_span=[93, 94[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=93


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 93)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=93, readable_time_span=[94, 94[, writable_time_span=[94, 95[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=94


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=93)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [94, 95[ t=94

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=93)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=94

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=94 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=93, readable_time_span=[94, 94[, writable_time_span=[94, 95[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=94


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 94)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [94, 95[ t=94

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=94

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=94, readable_time_span=[95, 95[, writable_time_span=[95, 96[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=95


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=94)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=94)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [95, 96[ t=95

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=95 : 0

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=95

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=94, readable_time_span=[95, 95[, writable_time_span=[95, 96[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=95


[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 95)....

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=95, readable_time_span=[96, 96[, writable_time_span=[96, 97[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=96


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=95)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [96, 97[ t=96

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=95)

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=96

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=96 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=95, readable_time_span=[96, 96[, writable_time_span=[96, 97[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=96


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 96)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [96, 97[ t=96

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=96

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:308, seek]: 
letting writer finish...

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=96, readable_time_span=[97, 97[, writable_time_span=[97, 98[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=97


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=96)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=96)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [97, 98[ t=97

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=97

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=97 : 0

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=96, readable_time_span=[97, 97[, writable_time_span=[97, 98[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=97


[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:49, skip]: 
input::skip(time = 97)....

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [98, 99[ t=98

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=97, readable_time_span=[98, 98[, writable_time_span=[98, 99[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=98


[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=98

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=97)

[src/flow/source_node.cc:51, pull_frame_]: 
source::nowrite, 1 > 1

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=97)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=98 : 1

[src/flow/source_node.cc:55, pull_frame_]: 
source::nowrite DONE, 1 > 1

[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=1)

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=97, readable_time_span=[98, 98[, writable_time_span=[98, 99[
reader state=0, writer state=0, end_time=100, read_start_time=98


[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:22, begin_read]: 
input::begin_read(time = 98)....

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [98, 99[ t=98

[src/flow/source_node.cc:47, pull_frame_]: 
source:buffer time=98

[src/flow/source_node.cc:65, pull_frame_]: 
processing t=98, output buffer: [frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=97, readable_time_span=[98, 98[, writable_time_span=[98, 99[
reader state=1, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=98


[test/../src/flow/node_output.h:65, end_write]: 
output::end_write()....

[test/../src/flow/node_output.h:72, end_write]: 
output::end_write()

[src/flow/source_node.cc:81, pull_frame_]: 
source::pull() (t=98, end=0), 
[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
cannot lock mutex for debug_print



[src/flow/source_node.cc:32, pull_frame_]: 
source::pull().... (t=98)

[test/../src/flow/node_output.h:51, begin_write]: 
output::begin_write()....

[test/../src/flow/node_input.tcc:42, begin_read]: 
input::begin_read(time = 98) --> [98, 99[

[test/../src/flow/../ndarray/ndarray_shared_ring.tcc:187, end_read]: 
VBEFORE: read_start_time_ mismatch: ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=1
total_duration=1
last_write_time=98, readable_time_span=[98, 99[, writable_time_span=[99, 99[
 rst=98

[test/../src/flow/node_input.tcc:67, end_read]: 
input::end_read(time = 98)

[test/../src/flow/node_output.h:55, begin_write]: 
output::begin_write() --> [99, 100[ t=99

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=98, readable_time_span=[99, 99[, writable_time_span=[99, 100[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=99


[src/flow/source_node.cc:42, pull_frame_]: 
end reached

[src/flow/sink_node.cc:37, pull_frame_]: 
sink::pull() (t=98)

[src/flow/sink_node.cc:7, pull_frame_]: 
sink::pull().... (t=98)

[test/support/flow.h:109, pre_process]: 
activation at t=99 : 1

[test/../src/flow/node_input.tcc:75, reached_end]: 
reader_reached_end=0 - 
 output:=[frame_shape=(320, 240), required_duration=1, setup=1]
buffer: ndarray_shared_ring: 
ndarray_timed_ring: 
ndarray_ring: read_position=0, write_position=0, full=0
total_duration=1
last_write_time=98, readable_time_span=[99, 99[, writable_time_span=[99, 100[
reader state=0, writer state=-1, end_time=100, read_start_time=99


[test/../src/flow/node_input.tcc:22, begin_read]: 
input::begin_read(time = 99)....

